請廣傳！！！民建聯許有為惡行！

我寫咗封意見信，大家一人一信email去民賤聯，等佢被DQ！！！
民建聯觀塘支部：kwuntong@dab.org.hk
柯創盛：orchongshing@gmail.com
張培剛：kong108668@yahoo.com.hk
許冇為：ontathsu@gmail.com

許有為先生:

本人是安達邨居民，從入住安達邨伊始已深得閣下協助，以為閣下將與安達居民攜手，使我等之權利得以保障，意見得以反映，甚感欣慰。然閣下身為社區幹事，卻在近日香港局勢緊繃之刻，漸漸放棄居民的信任，濫用權力，令人咋舌，本人甚為不安，特此來函，期盼閣下珍重自身，勿與鼠狼之輩同流。

2019年7月30日晚於安達社區放映會，閣下於蔡澤鴻區議員發生口角，更聲稱:“安達邨我睇架”，並不斷辱罵議員，網上有片段為證。此等用語，猶如黑幫，出於社區幹事之口令人錯愕。安達邨不由誰“睇”，閣下之職責乃處理安達社區事務，安達邨從不聽命於閣下或任何人，而屬於我等全體居民。望閣下以後理清職責，以免予人越權之感。至於辱罵議員，更非我等能設想之事。如閣下決心成為流寇之類，我等實在難以勸阻;如因一時衝動，唯望閣下日後自重。

2019年9月2日，有人目睹閣下進入禮達樓，事後沒有登記和解釋。社區幹事並沒特權自出自入樓宇，事件已引起部分居民不安。如事情屬實，則閣下擅闖民居，威脅居民安全。本人並未知悉時間詳情，但由於事態嚴重，還望閣下解釋，以釋除居民疑慮。

反送中運動開始一來，閣下於Facebook專頁“安達邨之友”刪除大量支持示威活動的言論，而對反對示威活動之言論則毫不干預。如此打壓異見之狂行，類同極權，令人不寒而慄尤不能述其可怖！閣下若以社區幹事自居，必先學會尊重不同意見、接受社區多元性，若然不能，請自稱政權工具，別要侮辱社區工作者之清名。

近日更有傳閣下意欲參選安達區議員，更使本人難眠。議員乃神聖之職，為人民的代議士，對人民負責、為民發聲乃議員的無上職責。然閣下近日之舉止令人極度懷疑閣下能否勝任。如閣下願在參選前向安達居民道歉，並作出令人信服的承諾，本人必定樂意原諒。

香港社會動蕩撕裂，源於閣下政黨——民建聯大力支持的逃犯修訂條例。條例全然漠視中國內地與香港之法治差距，然民建聯對此置若罔聞，在社會一片反對聲音中支持修例，更使本人懷疑閣下政黨之能力與態度。若閣下不願道歉，甘願與安達居民為敵，妄想得安達居民一票，更請辭去社區幹事一職，勿在亂世中添煩添亂於我等居民。望閣下好自為之！

祝
三省汝身

安達居民上

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

請廣傳否則香港會輸，香港需要盡快成立武裝組織

推